我直入元朗 你老豆疊羅漢

始終不釋放

碌夠鑲精鋼 佢笑看我屁眼像是望著獵物我夠巳縮